[JR Devil 三色貓］豬蛇入冊班生癌五毛就唔開工

冚家剷你地唔係好鍾意推post 咩

三色貓個ac bam㞗咗好耐喇喎

JR dewi有開工喎

咪係，聯同波台五毛撐朱啲post由朝推到晚

波台狗一向假膠加白撚痴

生癌五毛JR

三色貓俾人bam咗好耐啦

JR新年全家生癌

鳩味開始

澳門狗jr 一世陽痿 日日俾領導屌屎眼